啲港星係未大陸威就開始高竇

飲水思源啊 王早藍

一線啦

思你老母柒咩 講撚到你香港人俾左好多機會人咁

係喎

唔思 都唔洗咁吋 點叫佢都唔理人 baby就唔同

一出名就沖上去支那搵錢

sorry啊，香港藝人衰撚過狗

狗都會吠兩聲